# Groupe 6

- no to pterodactyl
- maybe yes if they hack a bit the way it works

# Groupe 2

- install server chez scaleway, ça découvre
- dév du site

# Groupe 8

- serveur web
- install flask

# Groupe 9

- serveur minecraft dans des VMs opérationnel
- commencer serveur ftp et backup

# Groupe 5

- léo : python + flask premiers pas
- paul : API
- audren : form html mano

# Groupe 7

- bataille jdk/jre
- bataille scaleway

# Groupe 1

- avancées flask
- init websocket
- avancées Grafana